齊來認識大灣區永久居民-DQ主任的尊容

唔好俾國際見到

真係有樣睇

楊蕙心正

shit

後生40年

相由生心

全部中咗輻射？？

好似有一個係咪請左假去到選舉後先返工？

蔡敏君
Miss CHOI Man Kwan, Alice

黃展翹
Dr. WONG Chin Kiu, Janet, JP

梁子琪
Mr. LEUNG Chee Kay, David, JP

黃智華
Mr. WONG Chi Wah, Steve, JP

楊蕙心
Miss YEUNG Wai Sum, Amy, JP

呢個要長期置頂

好 有英文名

大灣區DQ主任： 「反對黨的人，全部剝奪政治權利終身」

推到佢地入制裁名單

tui

蔡亮，仲有上一手果批，無一個是無辜的

hhh

中西區個件去左邊
聽講佢私生活好精彩

想屌蕙蕙

我突然有啲想嘔

蕙質爛心

屌好撚似

呢幾件擺明送頭

推

樓主幫手補埋呢兩個
法律界功能界別既選舉主任係
公務員事務局首席助理秘書長(薪酬及假期)
莫君虞

會計界能界別既選舉主任係
財經事務及庫務局副秘書長
廖廣翔 代理

無一個似人

將佢地後代順手公諸於世啦

點解熱血公民黃逃健有權dq人

push

麗莎顯靈

Push

個黃智華成個樣就係無料扮四條
柒左死都唔認仲要屈返人轉頭果TYPE

咩來頭

做咩撚？ J佢？

右上幾易認
成個龜頭咁

dq狗種係咁既樣

全部中撚晒幅射，我係fallout見到呢d生物一定大大打斬撚死晒佢

公務員好黃架

推英文名

b

睇下公務員幾黃

呢班應該收哂安家費唔諗住走

黃子華個樣好chok好造作

推爆佢

唔好推啊啊啊

呢個樣今朝望魚缸見過

推願榮光歸香港

左眼去右眼要幾錢車費？

人地主動申請大灣區居留權
無理由阻止人㗎

你地唔好再推啦

過海唔去

don't push

講還講.....

每人獲得黃金支那卡一張, 一過羅湖任刷任買

730刀手

全部24小時有狗保護？

七月十四

推撚死

Amy好似幾大波，同大波嬅雙飛幾錢

有冇英文版？
推上Twitter

Pish

上Twitter推到外國議員睇到

AO? 咁都做到

Um...

江潤珊其實幾正, MILF

把聲又甜, 唔知叫床聲淫唔淫

仆街有樣睇

加慎入

屌你個樣都岩岩巉巉

咁樣樣。

公務員好黃

淫，第時返到大灣區慢慢鋤

可能就係貪佢哋冇後代先揀嚟做dq主任

人型豬

我屌左十鳩幾年啦，10集AO11隻Asshole！！！

尤其民政事務處一早係奶共狗鞋狗嘅竇！！！

蔡敏君

黃展翹

大家認識下

個個怪獸咁L樣

怪物

港島區嗰個便秘咗好多日？

係咪做得AO都三尖八角樣

啲阿嬸好似豬

屌 我食緊野 撳咗入嚟
下次加返個慎入

推到制裁為止！

阿仔搵老豆老母， 起底佢地d資產同埋全家人

D樣柒撚到

剝奪政治權利呀啦

個個都好能突核。

文職好黃

相由心生

推手

push!

公務員真係好黃架

姓黃嗰個似Down syndrome 姓蔡嗰個似Cushing syndrome咁

大家都只係想認識佢地 多謝佢地為香港繁榮出力
一定唔係淋病所講既起底批鬥

希望美國都睇到佢地既努力

直頭有料添啦，一嚟DQ就成打咁嚟

中共DQ攬炒正式向國際宣戰， 大家快啲幫手送中共上路

出邊點解咁多垃圾post？

好擔心佢地

會唔會犯國安法架

人閪有樣睇

楊主任可以一戰

掩護選舉主任 你地快啲跑過大灣區啦

佢讀中大bba果時叫Boaz呀（發夢聽返黎）

dllm呢幾隻個樣都係弱智咁

呢班係咪AO?

點解個個都咁撚肚滿腸肥

全部都係

九西 張圖有

請佢地嘅程序到底係點？係咪好多人apply過但冇回音？

睇樣就知呢班同群魔妖舞賀回歸群組同一水平！

唔好推

要求國家將佢地既相掛上天安門受萬民敬仰

同慶回歸班撚樣差唔多樣

推~

Push push擁抱大灣區啦仆街

蔡亮升左職啦

仲有呢堆

你好 多謝你地！

Wa

有樣睇

好似邊度見過咁

個個骨格精奇！

人地有偷食video添喎

推一推先

Save咗先，第時有用。

呢班都係食屎狗

Dklm

呢班仆街全部個樣都好撚乞人憎

蔡敏君曾畀楊潤雄當同事面笑佢係翻版欣宜

佢仲係處女，未拍過拖

左邊個兩個真係搞唔撚掂

全部都係仆街

果然個個其貌不揚

制裁名單＋5

721831101111

食得幾偏喎巴打...

比天收

有英文名好方便

名單名單

有冇上任果啲？呢堆就咁放過對唔住自己

新界西同九龍東嗰兩件

聽講DQ岑嗰個唔係呢五個
係九龍華仁畢業！

我哋本身就知會dq
而家敵人已中圈套
就係時候要瘋狂加速

香港獨立 唯一出路

呢類人做上師，多數好麻煩

表揚

姣樣

賓穎個家姐黃心美？

全部都好撚柒 真係相由身心

唔好侮辱條咁可愛嘅金魚

呢個識玩，驚制裁走人先

黃展翹

全部都好樣衰

全部都好似面部抽搐咁嘅樣貌

你個冚家剷又幾眉清目秀.jpg

全部要寫入制裁名單同埋香港歷史

多謝介紹認識

Push.

共狗有樣睇

黃智華之前去慈雲山巡視
有區議員想同佢講嘢
全程唔撚理人
搵助手播住人
串過馬撚

好樣衰啊每一個人都

成班都咁能樣衰既?

右下支那樣
右上冇頸

藍都係有樣睇

個下巴做乜撚嘢

成班7頭

英文整合圖

大面濶！塊面大過pizza

用咩相機影出嚟㗎！咁鬼清楚嘅

講小少野食咁多鏍絲

睇到啲樣都唔想同佢哋做朋友

j死人咩

係咪整容失敗？失敗

自願幫支共做爛頭卒
請死
唔好同我講搵食姐

G持

唔該整埋前任果批，總之DQ過的都要受審判

DQ主任好黃
俾哂彈藥人

呢批人有無外國國籍

你班兒登仔點解會漏咗佢架
民政事務總署助理署長(選舉)李翺全先生

就係佢搞鳩LesterBB

崑崙銀行多左五位新客戶.

正喎, 美國駐香港總領事館, 直接將資料 transfer 美國國務院.

好想屌黄智華
利申gay佬

Put on Twitter